想要連登AC入黎睇

唔好信啲fb up相、wtsapp send相個啲野啦
好多人開隱藏內容笑緊你地
班狗公想識女仔又話你知咩？

各位巴打自重啦，就係呢啲咁嘅行為搞到人地標籤我地狗公啊

PS. 救咗細妹一命